合資格都冇得揀 好唔開心

第一次開post 希望排版冇問題 如果有同各位巴絲講聲對唔住先
第一年合資格投區議員
但係發現自己嗰區以往幾屆都係得一個民建聯嘅候選人
之後就自動當選
做得好就話姐 但係咁多年(由一出世就住呢區)黎淨係見到佢起左d垃圾瓦遮頭
落雨都唔會有人行過去
上網一search發現好多自動當選嘅區議員都係紅底
自問自己冇能力參選
但係好想之後可以有多d泛民/做到野嘅人去呢d區同班垃圾爭下票
最後大家記得2/7前登記做選民!!!!!!!
之後嘅超級區議會投咩人大家就自己諗下啦

2015年區議會選舉自動當選的候選人名單 (有錯歡迎指正)
紅字=民建聯/親建制/自由黨
地方行政區 選區號碼 選區 姓名
灣仔區 B04 維園 周潔冰
灣仔區 B06 銅鑼灣 伍婉婷
東區 C09 欣藍 黃健興
東區 C14 柏架山 黃建彬
東區 C15 寶馬山 邵家輝
東區 C16 炮台山 羅榮焜
東區 C17 城市花園 許清安
東區 C18 和富 郭偉强
東區 C19 堡壘 洪連杉
東區 C20 錦屏 蔡素玉
東區 C22 健康村 鄭志成
東區 C30 上耀東 趙資強
南區 D02 鴨脷洲邨 林玉珍
[/red]南區 D13 田灣 陳富明 [/red]
南區 D14 石漁 朱立威
油尖旺區 E03 佐敦西 陳少棠
油尖旺區 E06 旺角西 許德亮
油尖旺區 E15 旺角南 仇振輝
九龍城區 G08 太子 丁健華
九龍城區 G09 九龍塘 何顯明
九龍城區 G22 家維 勞超傑
黃大仙區 H11 橫頭磡 黎榮浩
黃大仙區 H18 正安 黃逸旭
觀塘區 J01 觀塘中心 陳華裕
觀塘區 J02 九龍灣 潘任惠珍
觀塘區 J05 坪石 陳俊傑
觀塘區 J06 雙彩 譚肇卓
觀塘區 J09 雙順 符碧珍
觀塘區 J12 秀茂坪北 黃春平
觀塘區 J15 秀茂坪中 張培剛
觀塘區 J18 廣德 柯創盛
觀塘區 J21 油塘東 張琪騰
觀塘區 J24 油塘西 呂東孩
觀塘區 J35 淘大 葉興國
荃灣區 K01 德華 羅少傑
荃灣區 K05 福來 葛兆源
屯門區 L07 翠興 朱耀華
屯門區 L09 景興 陳有海
屯門區 L20 龍門 龍瑞卿
元朗區 M02 水邊 袁敏兒
元朗區 M08 十八鄉東 沈豪傑
元朗區 M09 十八鄉中 梁明堅
元朗區 M10 十八鄉西 程振明
元朗區 M11 屏山南 張木林
元朗區 M12 屏山中 鄧慶業
元朗區 M19 悅恩 趙秀嫻
元朗區 M23 宏逸 姚國威
元朗區 M33 錦田 鄧卓然
北區 N04 華都 姚銘
北區 N06 欣盛 劉國勳
北區 N07 盛福 温和達
北區 N09 清河 藍偉良
北區 N18 皇后山 鄧根年
大埔區 P10 大埔滘 陳笑權
大埔區 P15 太和 鄭俊和
大埔區 P18 船灣 劉志成 博士
西貢區 Q03 西貢離島 李家良
西貢區 Q23 德明 温悅昌
沙田區 R04 第一城 黃嘉榮
沙田區 R05 愉城 梁家輝
沙田區 R17 田心 潘國山
沙田區 R35 愉欣 姚嘉俊
葵青區 S14 荔華 朱麗玲
葵青區 S17 荔景 周奕希
葵青區 S20 偉盈 麥美娟
葵青區 S24 長康 徐曉杰
離島區 T07 坪洲及喜靈洲 曾秀好
離島區 T08 南丫及蒲台 余麗芬

選民登記信息
你可以搵一些同路人
在學校區宣傳
這個訊息
還有一個禮拜
請盡量把握時間
越多人生記
便有反敗為勝的機會